\section{Änderungen}
\subsection{Webdienst}
\begin{description}[style=nextline, leftmargin=0pt]
    \item[Lokalisierung Messages] Unter Umständen wurde der Benachrichtigungstext bei neuen Aufträgen, die unterzeichnet werden können, nicht in die vom Nutzer hinterlegte Sprache übersetzt. Dieser Fehler wurde behoben.
    \item[Überprüfung, ob Token widerrufen wurde] Falls der Methode \texttt{check\_if\_token\_revoked(de\-coded\_token))} ein JSON Web Token mit einer nicht vergebenen JWT-ID übergeben wurde, konnte es zu einer Ausnahme bei einer Datenbankabfrage kommen. Dieser behobene Fehler hätte bei Argos keinerlei Auswirkungen gehabt, da derartige Token einen ungültigen Hashwert aufweisen und deshalb bereits von Flask-JWT-Extended behandelt werden.
    \item[Fehlendes JSON-Objekt bei Endpunkterstellung] Falls kein JSON-Objekt übergeben wird, wird nun ein BadRequest-Fehler ausgelöst.
\end{description}

\subsection{Angular-App}
\begin{description}[style=nextline, leftmargin=0pt]
    \item[Redirect beim Login unter Safari auf hinterlegte Sprache] Weil bei der Weiterleitung während des Logins auf die Angular-App, welche für die vom Nutzer im Webdienst gespeicherte Sprache zuständig ist, Requests abgebrochen wurden, kam es in Safari zu CORS-Problemen. Dies führte dazu, dass man sich erneut anmelden musste. Durch Hinzufügen eines Timers, welcher den Abbruch von Requests verhindert, kann dieses Verhalten vermieden werden.
    \item[Spracheinstellung wurde von Brotkrumen-Komponente nicht übernommen] Hierbei wurde lediglich versäumt, bei der Weiterleitung auf eine andere Sprache in jedem Fall (also beim Login oder durch Ändern in den Einstellungen durch den Nutzer selbst) die nun aktuelle Sprache zu hinterlegen.
	\item[Datumspicker AM/PM] Der Datumspicker zeigte die Zeit nicht wie gewünscht im 24h Format an. Grund hierfür war, dass der Ausdruck für die Zeitausgabe ein kleines 'h' anstatt ein großes 'H' verwendete. 
	\item[Ungültige Endpunkt ID in der URL bei Auftragserstellung] Hierbei wurde dem Nutzer ein leeres Formular angezeigt. Dies wurde nun abgeändert, sodass der Nutzer zunächst darüber informiert wird, dass es sich um eine ungültige URL handelt. Nach Ablauf von fünf Sekunden wird dieser dann zu seinen eigenen Aufträgen weitergeleitet.
\end{description} 